[投資新手] 黃金應該係點買?

成日聽人講唔買股票就買黃金
其實黃金應該係點買?
真係去金鋪買舊金?

短炒2840
長渣買金磚

可以當股票咁買？
金磚係去鋪頭買？

唔好去金舖，手續費貴
去中銀or恆生

實金最好買9999金
段兩計
金鋪同銀行都有

九九九九金條 (一金衡両) ?
ebanking就買到? 買左都係擺係銀行?

前排周生生買左一兩金粒
再去LPM買楓葉金幣

金條就差價最低，本地行999金條最易買賣
賀行氏就外國野

金幣最易賣就係楓葉同袋鼠但有少少溢價
熊貓既話買左要預長揸，等下一個收藏品熱潮再起之日，但要賣都唔難既

2840 同一般股票交易方法一樣

你而家冇你將來會有

etf啦

2840最方便